見到而家樂壇咁 突然好掛住林峯

完全屌打 許廷鏗 陳柏宇 周柏豪 吳業坤

Tvb歌

黃忠澤 你去左邊

好掛住你唱k歌之王

仲有賣飛佛

過多兩年就會有人掛住坤哥

林峯都上神枱了

林峯
飛左個貪錢婆返黎唱歌啦

佢正正經經嗰啲歌真係好聽

呢4件得許廷鏗似樣少少 其餘

我會掛住sita多啲

林峯好靚仔

個女人完全配唔起林峯

係俾人飛

好掛住張如城

認真講反佢既人有幾多聽過佢其他歌，更唔好講sidetrack
仲有一個唱live穩定得黎有感情有自己特色既聲既人真係唔差

做戲又好
唯一一個我覺得實力大過佢整容既人

好多90後以為佢真係08年出道好後生
其實佢根本同eason同年代
所以好難有咩成就
太老先做歌手

忘記受過傷害 施捨最假的愛
也會令我肯相信這段感情避不開

見成日有人話遲多幾年坤哥都上神枱，攞坤哥同林峯比，真係笑而不語
學前面巴打咁講，反林峯既有幾多個真係聽過佢既歌，剩聽一首chok就以偏概全

佢把聲真係幾好聽，唔似得坤哥陳柏宇果d聲底咁薄，周柏豪直程係難聽既老牛聲
而且佢算係慢歌同快歌都handle到
唱功唔算係勁，但已經屌打上面講果三個，果三個真係基本唱功用聲都未學識咁

呢四個得陳柏宇我覺得同林峯差唔多LV, 其他嗰三件真係唔撚掂啦, 尤其係9柏豪呢條垃圾真係做戲唱歌都係呢四個中最撚廢

佢之前話過可能開不插電演唱會, 勁想佢企定定唱吓d冷門sidetrack, 夏雪、憑良心說再見、反話、你並不孤單同自己保重呢d真係好撚正

林峯唱歌做戲跳舞都屌打偽毒啦 嗰班盲反仲要過咗咁多年都淨係識得講Chok

我本來都覺得陳柏宇唱歌好過林峯, 但係上個月睇完陳柏宇演唱會之後對佢有d失望, 搞兩場去到尾場把聲已經唔係好掂, 同埋佢把聲好似唔係好入咪, 反而以前睇林峯演唱會見佢3,4場又跳又唱以為好輕鬆, 後尾先發覺佢其實唱歌都幾夠氣, 仲要前年演唱會有成7成係快歌跳舞

和她 無凌晨無童話

系你老母
吾你老母臭閪

頑石

我原本都以為陳柏宇唱歌幾好
點知一上紅館見真章
唱兩場都唔得證明用聲有問題
不過佢觀眾緣好，謙虛識講野，就引來一大班人支持佢
好心大家唔好再吹捧佢做咩隱世歌手啦

真心認同，一味情歌唱唱下車匙爆衫
笑左

收皮啦 開post吹奏林峯問過我未？

Chok算唔算佢生涯最大污點

「Chok」 無論作為一首演唱會主題曲/ 專輯第一主打/ 有自嘲成分的小品/ 專輯內跳脫的首曲目， 均是十分合適的
但除非林峯有朝一日去到陳奕迅個level (eg. 重口味)， 否則chok絕不是一首勁歌金曲金獎的好選擇
事實上，同年無論係天梯/ 花千樹，都畀呢首歌更加適合攞呢個獎

咁其實一開始林峯觀眾緣都唔錯嘅, 不過真係多撚謝曬大台搞到佢咁多haters

你講開爆衫露肌, 上次林峯演唱會One More Time真係正過陳柏宇無啦啦勁odd除衫唱車匙

我覺得作爲一首自嘲成分嘅小品係OK, 但攞嚟派台真係不了, 更加唔好講金曲金

林峯d快歌其實香港嚟講算唔錯, d on9盲反咁多年都仲係覺得佢得一首Chok 同埋其實佢d歌唔算難唱都好, 但其實都唔算易(即係唔會好似9柏豪嗰d讀歌詞咁滯), 佢咁耐以嚟live真係走過一兩次音咁大把, 呢樣野已經冇乜香港歌手做到

收藏在眼眸 常徘徊左右

今年去支持張敬軒啦

以前好中意林峯跟住成日俾人笑
但我真心覺得佢唱歌好聽做戲又好睇

咪多謝tvb囉 係要盲捧到人地頹鳩返大陸

快撚啲法電視牌啦屌 唔想再睇啲歌手奶tvb袋底

首蜚蜚好好聽

D盲反撚唔見晒

垃圾都上神檯

淨係當年佢出記得忘記個陣
個個都話好聽到痴線

個陣邊有人估到林峰唱歌咁好聽

之後等左勁耐先見到佢出碟

過街老鼠俾連登中學生捧上神枱
而家班中學生童年回憶

咁講嘅話，你當唔唱K死㗎？一首花師奶都屌打所有tvb所謂歌星

慘得過林峯唱歌都屌打連登捧嗰d乜撚嘢周國賢麥俊龍

個陣睇衝2好鍾意首on my way

上你老母神台咩，林峰在生時口碑都唔差，唔係你啲小學雞講兩句就垃圾不如既，林峰係高登一向都係正評多過負評

都唔知邊個先係D中/小學雞

貼身份證呀屌你老母，我大啲你捐5千，你大啲我捐5千

其實以前tvb歌分分鐘好聽過依家流行曲

亞皆老街旺角最受歡迎男歌手

其實我絕非愛得不夠

系你老母

林峯都好吹奏 上一代已經被Eason 古巨基屌打
而家出翻黎最多咪去到坤9個lv 莫講話廁田 廣偉 張敬軒呢d

前幾日無啦啦聽返佢啲live
真係好正
又靚仔

幾千天近況幸福嗎~

cctvb on9在畀首垃圾chok拎金曲金，佢畀愛在記憶中找你，愛不疚嗰d拎肯定冇咁多人反

其實到依家都唔明點解會有咁多人話陳奕迅唱重口味都幾得意呀，曲風都幾特別，演唱會唱可以好有氣氛，但林峯唱chok就話係垃圾 老老實實，論歌詞，真係唔見得重口味有意思過chok，論曲又都係不過不失。

快歌都係鍾意熱能同 Heart Attack 放送多啲

幼稚完 好正

點撚樣屌打法
願聞其詳
Chok好好聽？
而家中學生興聽呢啲？

講唱歌呀，唔係講緊佢首歌呀，一係你返中學讀返好啲中文先出黎獻醜啦
btw林峯就算唱chok都好聽過麥浚龍任何一個live

頹鳩？ 佢好似有錢仔黎

林峰把聲已經羸咗十條街

佢而家得chok一首歌？
tvb做緊天涯俠醫個陣你出左世未？

愛不疚係第一首聽嘅流行曲

其實chok真係垃圾
但唔代表林峯垃圾
林峯如果仲係到男歌手都係得軒仔贏佢

唱忘記傷害嘅時候應該未簽EGG，但都好撚正

佢把聲同唱功都唔差 但唔知點解聽落覺得好悶 得馴獸師之王係正

浮生若水

就憑佢係陳奕迅
古sir 唱「爆了」俾人恥笑足咁多年
Eason 唱「碌卡」就叫有風格

所以聽歌黎講，我都好鐘意聽陳奕迅，但佢啲死忠真係on99

有無人覺得佢首lets get wet好撚好聽

同側田張敬軒比林峯就唔係嗰個LV, 但起碼同廣偉差唔多啦, 坤狗就真係唔撚夠班喇

on my way

Heart Attack正呀 不過我最鍾意One More Time同Nice

林峯同呢班比梗係上神枱

如從未遇上她 我記不起曾熱戀她

On9仔係咪唔撚識中文呀 我依家講緊唱功唔係講緊d歌, 林峯唱live起碼穩定同夠氣, 呢樣嘢周國賢同麥俊龍呢兩條廢物唱咗咁多年都做唔撚到啦 歌曲受歡迎程度, 林峯d劇集歌都已經夠晒hit啦, 你話Juno都可能有乜撚野三部曲係受歡迎嘅, 周國賢呢d暗星真係冇首歌係街知巷聞嗰隻囉

鐘意愛的劇本

又捧林峯上神檯

與其吹奏佢啲歌，不如話tvb欠佢一個視帝獎

佢唱歌係幾好聽，不過紅既都係劇集主題曲，當年有排都未上到一線

再加上比tvb盲捧，亞太區男歌手獎，金曲金獎 愛佢變成害佢

如果佢繼續留喺歌壇發展，去到今時今日，論資排輩有力爭男歌手金獎，而且的確係唱得好過鳩拍豪陳廣偉同班巨星幫

單春堆垃圾fans不嬲都咁雙重標準架啦, 咪由得佢哋繼續打飛機囉

明天過後，來揮一揮手 天高地厚，就請各自暢遊

有錢仔先本錢頹 你試下叫個低層打工仔頹？佢寧願頂硬上返埋夜晚都似
Btw覺得佢因爲吳千語先會搞到依家好似成日都無心機又瘦左勁撚多咁

快d落去搵佢啦

佢首心呼吸幾好聽

不過冇計依家903同TVB都封殺佢, 有排都唔會有機會喺香港攞獎

如果佢都算係垃圾嘅話咁周柏豪個d算係咩

仲有鐘意illusion

你估黃子華同林海峰講同一個笑話
個效果會唔會一樣？
有D野係合適就合適
點解唔可以係陳奕迅呈現到首歌既魅力？
成日話人盲反 垃圾
自己又唔願承認chok係唔掂
你呢種咪就係盲撐撚
個人認林峰成也tvb敗也tvb
冇得怨

好心咪追TVB歌星啦，仲唔夠低質咩，又用埋D[屌打]既閪詞語，你來自台灣定匪國啊仆街!

乜撚野big bang首bang bang bang咪同chok差唔多

林峯俾人平反唔出奇 連首chok都平反埋?
當年贏完金曲金清一色屌樂壇已死
嗰時撐佢嗰班人喺邊
太細個未識上網

走啦mk仔

點解要咁講野呢

講唱功點少得張莖軒

人係到個陣你地又踩 走左又話掛住

我由佢做尋秦記個時已經鐘意佢

其實呢類歌好蝦歌手既聲底
聲底清既好難carry

一首chok搞死佢

掛住佢點解唔落去搵佢？

放手 放開所有😭😭

我與你..差一些..永遠一起...

2025高登：見到而家樂壇咁 突然好掛住坤哥

果陣根本作為fans都覺得首歌唔值, 唔好諗住打稻草人 依家純粹係講d單春fans雙重標準, 其他歌手唱另類嘅歌就屌話膠歌, 單春唱就話創新

大前提係做音樂已經根本好難揾$
而家時勢真心重有幾多人買碟?

一般新人歌星,後期生存到既都係靠拍戲/etc維持收入
拍唔到戲又小條水既,過多幾年都自然流失做下閒人eg.小肥,洪卓立,鄭融,Deep

所以黎黎去去都係D舊人
到爆到個Gem,側田,林峯又比你地鬧走返大陸
有邊個你地唔鬧架?Deep洪卓立呢堆你地以前都鬧唔小
有心唱既你地又哎吱哎嗟
為左踩D上到位既/眼紅人既,又專登去吹棒D廢既
過幾年又話咩滄海遺珠,咩隱世歌手,笑死人
而家樂壇咁,多得你地呢班接受性低,批判性高歌神上身既盲拎

林峯老實講 唱得唔差

唔講林峰最hit果啲
剩係講首冷門少少 好耐以前既再生緣首記得忘記
都贏撚晒果4件
件偽毒連擦鞋資格都冇
不過佢最想係拎視帝 根本管家仔同使徒行者果兩年係應該佢拎 就係咁佢先心灰離開tvb 佢仲係到 應該連攞唔知幾多次

如果佢留喺度係咁攞視帝又會比班on9盲反屌佢霸住晒d獎阻新人上位 我寧願佢將來間唔中番嚟拍一兩套真係掂既劇去攞視帝

香港人/兩登就係咁
係度個時就成日屌屌屌 又話人垃圾又話人學咩人唱歌乜乜乜，笑鳩埋人地做戲屎整容
到走左又話人幾好幾好
跟著而家既歌手就繼續屌，再過多幾年又拎返出黎話掛著佢無限loop
根本成班就係咪都盲屌

佢好正lo唔該

最鍾意聽佢唱Live，基本功紮實，唔花巧，聲底乾淨，唱情歌一流

佢當年根本比tvb啲撚樣做尻佢 屌你首chok都拎金獎 佢自己都啞撚左

是我始終拒絕成長嗎

陳柏宇差唔過佢

好想佢演唱會唱多d side track

幾千天近況幸福嗎